(有片) 湖北特警謀反！同民眾聯手推翻江西公安警車！

湖北獨立，唯一出路！

精彩

反了反了 (公安車)

大家係youtube打湖北 江西，有好多精彩野睇

成班死暴徒
又收咗唔知幾多美國佬錢
想搞獨立

中共最怕各省內亂，佢哋越要封鎖消息，我哋就越要煲大佢！

佢地既潛台詞：湖北人係病毒！係武漢病毒帶菌者！

有無來龍去脈啊成日po黎po去都呢幾段,又無前因後果

湖北地方政府已經成為叛軍

邊有反

江西九江警拒湖北人入城打同袍 引發數百人衝突踩警車

湖北係用咩旗

片頭就有，你有冇㩒入去睇㗎

唔知國內同胞睇唔睇到d片？

所以你話香港班狗幾撚垃圾

城堡必需從內部攻破

歐美諸國 泥菩薩過江

要開始考慮連 中港連結抗爭

湖北鴨脖

江西甜柑

山東柯膠

上海生煎

澳門肉乾

香港蛋撻

內地打響本土意識, 好快又進入軍閥割據年代囉

全部都收左美國佬錢

美國佬扮中國人歧視湖北人

支持香港警察既中國人竟然打中國警察

媽呀，我好亂呀

中國 本來就應該好似 歐洲大陸 咁分成廿幾個小國

鐵血十八星旗

鐵血十八星旗，簡稱十八星旗，又稱鐵血旗、九角旗、九角十八星旗，是武昌起義後中華民國湖北軍政府宣告成立時所採用的旗幟。

不嬲每個省都互睇唔順眼

支持武警嚴正執法止暴制亂

光復湖北 時代革命

香港警察衰過湖北特警

湖北國

江西特警跨省執法有咩問題

國安落埋嚟香港
真正跨境執法
又唔見你地班426 出聲

其實湖北全省解封
佢周邊D 省應該個個都唔想解封

tg都無出 真克警

唔放tg唔出警嫂都唔係國際標準

國家無錢

中國狗身體最誠實

自己人都唔信湖北冇事

內戰

呢班狗真係史上最賤
就算有武警混入，打人最兇班仆街一定係本地狗

睇完依段片我真係信

湖北琦係病毒？

o係正隔離梗係知你仲爆撚到九彩啦
你估歐洲班傻閪咩

呢啲先係警察，見到不公不義會幫自己人，香港班狗仲落力過班武警老黑

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

根本係生化戰，唔係普通病
E 家仲出國，大馬唔比人出國先係負責任

湖北獨立 唯一出路

香港班狗連垃圾都不如

推

香港狗學班公安hea做呃ot我理撚得你
又殺又姦自己人真係賤種黎

好難
文化 語言 地理 無明顯分野
條界會唔知點斬
所以分裂都唔會爆到歐洲咁

驅逐支共

垃圾支共

支爆變支裂

要求中央撥款比湖北特警
將裝備升級至同香港一樣
以對抗江西公安

支解

我睇係因為湖北人入江西被拒
然後兩邊打到仆街
咁計落湖北係被獨立

又係收咗美國佬錢搞獨立嘅暴徒 為蝈家添煩添亂

西部同東部已經好大分別
d語言文化截然不同

點解 d公安都克制過黑警

証明佢地0既智慧高過香港果班恐怖分子, 唔會覺得個政權 千秋萬世, 再者打返工唧, 為何要為極權者犠牲自己性命 ?

我覺得係落命令班人 唔係想整死d人民

但香港落命令果D就想你命死

西 北 分走三份
台灣
其餘都好難斬
係個變化太smooth 無邊個中間位 明顯特別唔同

絕對係. 唔解鎖手機, 竟然打人地右眼得返 30% 視力

新型人就新型人，湖咩北？跟住又話歧視啦
分咁細做咩？全部都係鬼島人